中國強大了，美國害怕了

中國反擊了，美國跪低了

我係中国人啊 hi

一早都話中國會反擊

唔反習仔了

美狗哭了

幾怕佢話唔玩
可以瞓好啲啦

燒山今日會笑幾大力呢？
又要買新咪啦！
破產都可以，咁買法

或者當初你只貪我喜歡笑

還以為你心裡對我又想念了